{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_025540",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "모바면가"
    },
    "text": "仁川広域市南洞区九月南路163に位置するモバミョンガは、38年以上の伝統を誇る和風レストランです。 多くのお客様が訪れ、代表メニューであるラーメンやそば、寿司を提供しています。 ラーメンは濃厚なだしとぷりぷり麺、おいしいチャーシューが特徴で、そばは煮込んだ濃厚なだしと豊かなそばの香りがおいしいです。 寿司はフュージョン寿司のカナッペが人気で、丼物も長時間煮込んだだし汁で味付けしたナンパ·鮭丼など、さまざまな種類があります。 このレストランは放送出演歴もあり、グルメ店として有名です。 食堂は仁川九月洞キル病院の隣に位置しており、本物の九月洞ラーメン、そば、寿司屋としてお客様により良い料理を提供するために努力しています。 最近はチキン唐揚げも新しく加わりましたが、とんこつラーメンのだしで下味をつけてコクのある手作り唐揚げです。 当レストランは様々な交通手段でお越しいただけます。 徒歩でお越しの場合、キル病院をお越しいただくとコーナーの交差点にございます。 バスでいらっしゃる場合、吉病院駅で停車するとコーナー交差点に見えると思います。 地下鉄をご利用の場合は、仁清市役所または芸術会館駅で下車した後、キル病院の方向にお越しください。 自家用車でお越しの場合、ナビゲーションにモバミョンガ(吉病院店)を入力していただき、駐車可能な場所をご利用いただけます。 営業時間は毎日11:00から22:00までで、様々なメニューを提供しています。唐揚げ、豚骨ラーメン、唐揚げラーメン、醤油ラーメン、そば（板そば）、そば（冷そば）、豚丼、雪花唐揚げ丼、えび天などのメニューが楽しめます。 多くの関心とご来店ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "モバミョンガの場所はどこですか？",
            "answer": "モバミョンガは仁川広域市南洞区九月南路163に位置しています。"
        },
        {
            "question": "モバミョンガの特徴的なメニューは何ですか？",
            "answer": "モバミョンガの特徴的なメニューにはラーメン、そば、寿司があります。"
        },
        {
            "question": "モバミョンガのラーメンの特徴は何ですか？",
            "answer": "モバミョンガのラーメンは濃厚なだしとぷりぷり麺、おいしいチャーシューが特徴です。"
        },
        {
            "question": "モバミョンガのそばの特徴は何ですか？",
            "answer": "モバミョンガのそばは煮込んだ濃厚なだしと豊かなそばの香りがおいしいです。"
        },
        {
            "question": "モバミョンガの寿司の特徴は何ですか？",
            "answer": "モバミョンガの寿司はフュージョン寿司のカナッペが人気です。"
        },
        {
            "question": "モバミョンガへのアクセス方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "モバミョンガへのアクセス方法は徒歩、バス、地下鉄、自家用車など様々な方法があります。詳細なアクセス方法を知りたい場合はお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "モバミョンガの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "モバミョンガの営業時間は毎日11:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "モバミョンガの人気メニューは何ですか？",
            "answer": "モバミョンガの人気メニューには唐揚げ、豚骨ラーメン、唐揚げラーメン、醤油ラーメン、そば、豚丼などがあります。"
        },
        {
            "question": "モバミョンガはどのような雰囲気のレストランですか？",
            "answer": "モバミョンガは和風レストランで、38年以上の伝統を誇ります。"
        },
        {
            "question": "モバミョンガはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "モバミョンガはラーメン、そば、寿司を提供しています。他にも豚丼や唐揚げなどのメニューもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 521,
        "QA": 449
    }
}